有時諗，d矮既藝人，好彩生既係女

有時都好懷疑
係咪特登揀生女
因為做佢地依行
冇人清楚過佢地
做男人矮條路會係幾咁難行
其實真係
噏得出生細路
又唔高既藝人
多數淨係生女
或者有仔有女
好少淨係得個仔
因為真係超高風險
有時都好懷疑
佢地d太太
係咪真係真心一齊
定為其他普通人冇既野
不過都唔係新聞
人生
始終係現實
堂而皇之背後
就係赤裸裸齷齪
人
始終係寂寞既動物

睇撚到好辛苦

我叫左去買個白汁
咁d飯有d雞皇
就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲
我唔洗講啦
就要百事
點知佢話百事有可樂
.
我都唔知佢up咩鳩
跟住我話唔要野飲
佢話30蚊
我話唔要
跟住佢話我係咪睇電視
屌佢老味
.
.
on99....

巴打我覺得你要搵人傾下. 你開左好多個post. 矮同高都有成功同失敗

天生我材必有用

啱嘅，冇廢人襯托叻人，又點突顯叻人嘅才能

所以平凡人都有好有用㗎

屌你老母嗡乜柒呀

有冇c矮嘅藝人？

郭天皇，曾至矮都好成功啊

老婆高

有得揀㗎咩